我們別再犯五年前的錯，好嗎？ [2]

我見舊POST爆左一直無人開番...希望觀賞用巴打唔介意我開
因為你個POST真係好好

我見文宣好多都有行動詳情，黑警惡行，還原真相
我就畫少少關於活動過程中嘅心態
希望各位任何時候睇返
可以提醒自己唔好再犯犯過嘅錯
如果有野錯/想加請指出

不麻木
政府與警方每一次做錯
都認真對待 不可習慣對方的不公義

不要嘉年華
嘉年華式抗爭令活動失焦
同時觀感不好 被認為玩樂多於抗爭
亦會逐漸消耗行動意願

相信前線
不把勇武當冇腦,相信前線能作出明智決定
不阻撓 不捉鬼
對家有意要放鬼做事
一定放鬼直至成功做到為止而且不怕被撿控
可建議 討論 但請尊重前線最終決定

Be water
如水多變 可以是冰是水是蒸汽
如水轉換 水可成茶可隨器皿改變形狀
活動形式，行動，撤退時間 必須靈活
不應拘束過往/現有做法

不傳謠
所有消息都應經fact check才傳開
每個消息都要經過思考批判
不要跌入打了一句「已fact check」
就一定是真的思考盲點

不要大台
大台只會給予對方明確攻擊目標
並影響所有示威者行動意願
更加不要有階段性勝利的想法

不輕敵
面對對方的狡辯 不應只以嘲笑態度應對
應憤怒面對 並以文宣反擊
要想到要明白對方每次狡辯都有無知的人相信

不失憶
用盡你整生最記仇最小氣的心態
去記著對方任何一件錯事 並時時提起
不再做善忘的香港人

不割席
「掟核彈都唔割」不要只淪為口號
分化篤灰割席皆是大忌
用內鬥的時間和精力去做其他事
只有團結一心才是正確做法

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

推

push

定期提醒

P牌推唔到

Tui

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

推

乜都不割,

就算是dead body等人, 只係傷殘的 同路人

澄清番,真係唔割,非曲線

PUSH

Push

旺角

勇武既繼續勇武，打開twitter戰線既繼續打，要各個戰線全面開花

tui

兄弟爬山 各自努力
係講緊各自用盡全力 發揮所長

香港人善忘, 係要定期提醒

然後就會有班撚屌話你繼續停留係5年前，呢家要相信泛民領導

輸咗
拉

推！

係
如果每個人連本身自己最基本既任務都pickup唔返既話
咁互屌黎都無意思

革命未成功

唔可以放棄行動

不要忘記 堅持到香港重光

係...大家做好左自己先

米玩啦, 佢地極限呢半年睇到曬。

無可否認連登已經唔係六月嗰陣嘅連登，大家要認清楚呢度係大量放負L、五毛、PR日日喺度做緊嘢，我哋未必阻止到佢哋，但希望仲有上連登嘅手足時刻記住初衷、底線、原則，唔好俾呢啲放負post影響到心情就得，共勉之！

pin 先